新手想問用FF機裝apsc手動鏡對cmos有冇壞影響？

我用緊a73, 開apsc mode

有，部機已經壞咗唔使要，蝕底小小500幫你收咗佢啦

不如講下點解你覺得有影響

冇影響，放心用， 如果見到畫面角落變哂黑色就要set 返apsc 模式